建立 “搜尋字詞” 捷徑

可唔可以加呢個功能？
某啲流量大既 post 例如 live 可能一日幾個 post
如果 set 左 “搜尋字詞” 捷徑喺側邊就方便直接搵到最新果個 post